係咪得香港叫藝人做artist

外國都係叫celebrity, actor/actress, star

Artist 係指得香港藝人係藝術家

突破0回覆

平凡人一聽到artist就意會為娛樂圈，真正嗰班artist喺社會被深沉大海

其他真正artist都唔好意思講自己係artist